Prince Harry warns of mobile phones affecting mental health

Young people should try to take a break from checking their mobile phones to “process their thoughts” instead of rushing through the day, Prince Harry has suggested.

Prince Harry, who has spent the year campaigning on mental health issue, said more still needed to be done to equip young people to deal with the modern world.

Citing statistics about the number of times young people check their mobile phones, he argued everyone would be “more effective and efficient” if they took more time to simply think.

Prince Harry spoke in Leeds at a panel event entitled “Encouraging Happy Young Minds”.

It follows months of tireless campaigning for Heads Together, the charity set up by the Prince and Duke and Duchess of Cambridge to raise awareness about mental health issues.

In a speech, he said: “I cannot tell you how pleased William, Catherine and I are that the dial seems to have shifted and that there is now greater understanding, compassion and kindness for anyone who opens up about their struggles.

“But let's not kid ourselves that the job is done - there is much much more that we can do at every level to make conversations about mental health as commonplace as those about physical health.

“For example, we need to better equip our young people with the tools they need to cope with this increasingly complex and fast moving world we live in.

“I read recently that young people check their phones at least 150 times per day – I'm sure we could all be more effective and efficient if we took a moment to process our thoughts rather than rushing from one thing to the next.”

Later in the day, the Prince, who is patron of the Rugby Football League, spent time at Headingley Carnegie Stadium, the home of Leeds Rhinos, along with players, schoolchildren and mascot Ronnie the Rhino.

Source:

全世界都用緊 Whatsapp, 點可以唔用啫.
係囉, 繼續用啦.

然後我地用手機睇呢篇野

算吧啦, 香港人同 whatsapp 根本就係姣婆遇著脂粉客.
香港人咁鍾意趕頭趕命, whatsapp 依種奴隸召集鈴啱哂啦.
越急越蠢.

叮~叮~叮~ 個奴隸召集鈴又響喇, 快啲嗱嗱臨畀兩個 tick 人哋啦, 前世未俾人鬧過咩.